有冇手足玩三國志鍾意用廢既君主

我用開袁紹 勢力廢但以我技術搭救可以爆到機

用開張魯

鐘意用嚴白虎爆機

袁紹都廢？
以為你話嚴白虎

袁紹勁到仆街

你玩嚴白虎公孫度呢啲就真係廢

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

袁紹唔算廢啦
有資源，只係人才比起一流渣少少咁解

袁紹開始文武都有雖然唔係頂級但都唔稱得上廢

袁紹人材多咁都叫廢

士孌，張魯算唔算廢

士燮點睇?

嚴白虎公孫度手下都叫有人, 唔知邊集三國志有一排公孫恭真係得佢一丁友開局

5個月內已經比人打到仆街

劉備赤壁大戰開局仲廢wor 等江陵一個屬地 難打到仆街

割據南方

幾好

用孫堅孫策, 打左個江東
劉備就打晒巴蜀雲南
之後就唔玩

最好玩係一開局, 到企穩陣腳

有冇巴打係咁

公孫恭 劉虞 江南四小龍 嚴白虎 王朗先叫廢君主

韓馥
開波有張郃沮授程昱
屌打袁紹

東有王朗、東北有孫家&嚴白虎、正北有劉表
西邊群山矗立好難過到
就算過到都有南蠻&劉璋

上面公孫瓚成日用趙雲屈我機

一開始攞晒木鹿大王個啲

難玩到仆晒街
好似得一條生路

袁紹係差唔多最撚勁㗎喎
地多
人材又多，係能力未去到最top啫，但都一線尾啦起碼

金旋

武有猛將張郃, 上將顏良文醜
文有田豐沮授係上等文臣, 審配逢己未算大才都是忠臣
坐擁冀青幽並四州, 盛產良馬資源豐饒

你同我講佢係廢君主起手差

睇你玩邊代

士燮極安全而且相性近孫權
基本上就係速攻/等曹操打完孫權再食曬佢啲人
唔算好難

張魯手下雖然廢但勝在人多
入蜀/北伐都唔難
由其係11 太多方法玩鳩AI

用開公孫恭

定公孫度

有無人用孔融

一開始用孫策打江東番黎好有成功感
不過去到咁上下就會樽頸
打極都打唔到壽春

袁術

全部2線料wor

多=/=勁
但起碼你唔會缺人手先

廢君主唔難...
整幾十個神級武將比敵人先好玩..

馬騰算唔算
得幾條友打得

張郃顏良文醜田豐都叫二線

咁咩叫一線

咁多人都叫廢 廢係得一兩條友
做內政都要做兩年個d先叫廢
而家人齊起碼咩都發展到先
樓主識唔識分咩叫廢

我都係特別鍾意用孫策
但一打晒江東就悶同唔識玩，未試過爆機

馬超個堆勁到

11，尾果d劇本

之前玩11 打最難，用馬騰打曬左面半個地圖。但D將根本唔夠曹操打，慢左少少搶許昌、陳留就一路輸落去

馬超龐德
好似冇啦
但個地理自閉到
個城又廢廢地

劉禪

袁紹都廢

曹叡

兀突骨

人地曹操打官渡嗰陣都以少勝多
樓主重要唔知足

袁紹咁撚勁都廢

袁紹廢？
武有顏良文醜
文有田豐沮授

雖然唔係頂級武將 但一定唔係廢

點會廢
騎兵咁勁
前期劇本捉到賈詡
無記錯漢中附近可以搵到法正
之後想逐鹿中原定入蜀點玩都得

呢個堅難， 俾全世界圍攻， d 人又廢， 最勁果個紀靈道然無技（三國志11)

咁多勢力 袁紹係最易 得南方係敵人 集火南邊就得
曹操四面受敵 仲難過佢

起始係壽春
有bug嫁
d ai會係咁打你

竟然無技*

鍾意玩後期劇本嘅蜀國，最勁果班人死哂，得返啲唔勁嘅人，局住要搵廖化帶兵果種

馬騰基本上守得住曹操
之後另一邊向南入蜀發展
就唔太大問題

最難係守曹操 D兵生產得唔夠佢快

咩game

我都係，用劉度殺撚翻劉備劉璋，拎左荊州益州就開始無乜 mood 玩

得個垃圾呂布盟友， 無撚用， 攬住一齊死

三國志11壽春呢塊地仲臭撚過公廁
唔係大城
平原地形
有水壩
左近有四五個城相鄰
戰爭最集中嘅地方

王朗同嚴白虎

你叫張魯情何以堪

我用公孫瓚成日都出唔到門口

僅次於江陵嘅鉸肉機

用開習近平 學歷好低

呂布算唔算

喺壽春右手邊有一格係屬於下邳
喺嗰度起野可以令小沛下邳瘋狂開戰

轉咗玩 滔滔鍋 返唔到轉頭

自創君主所有能力1慢慢練起.

可能我太廢 用d 太弱既玩唔掂
最廢都要玩袁術

馬超呂布嗰啲得個樣，玩過12對戰版嘅應該明我意思

一日到黑比人圍

算，最高難度一開波全世界都打鳩你

顏良文醜張郃咁撚勁乜柒趙雲三穴齊開禁住黎砌都得啦

劉繇

趙範，嚴白虎，公孫家，士家，雍家

群雄割據呂布超好玩

11後期蜀國好多人
但姜維一開始在天水

時蜀官皆天下英俊，無出維右。

咩嚴白虎荊南四傑都唔算難

三國志11 劉備入蜀 玩公孫恭

得君主自己 成個襄平幾年內無人可登用 曹軍一兩年就派大軍打過嚟

諗極都唔知點破局 最後索性一開波運輸隊直衝上庸 代替劉備入蜀 有冇人都試過

唔係講笑
有時見ai互片
公孫瓚係可以壓住袁紹黎打

無人講 ？
袁紹其實某時間有郭嘉荀彧....田豐
人材點會廢
武又有顏良文醜張郃

咁啱嘅，我都鍾意用曹操挑戰自己，勢力廢，但我技術高

打唔入袁紹
要搭船落北海發展

三國志9囉
得姜維打得
個閻行唔換走佢
一開始就會叛變

區星

想入坑
問下邊代最好玩

試過自己勢力起南邊食左孫堅嗰陣電腦公孫瓚已就嚟滅左曹操
袁紹直頭俾佢收左皮

襄平直衝上庸？水路衝過去？

陶謙？

個人覺得11最好 同埋夠多自創劇本可以玩

袁紹好撚勁啦...最勁試過三國志11用公孫恭（開局要用bug擺陣同埋狂Save&Load先得），比較正常o的玩就係三國志11用張魯，一開波潛逃去荊南......

11

係 啲港口白色㗎嘛 殺到宛城之前都無人阻 佔左上庸有兩座城仲可以呃個州牧嚟做

士燮

宛城張繡冇人講?

豬葛誔起機

張繡都叫中規中矩呀 點都好過南邊戈幾條友呀

劉備三國10新野開局都好難玩，雖然人材多但日撚日比曹操打，一輸就滅亡

袁紹都叫廢
你叫佢隔黎個張燕情何以堪?

有趙雲而且只需要集中對付袁紹
打得過都正常嘅
而且係正史公孫瓚唔差架
同袁紹係北方打得頭崩額裂
如果唔係佢塊地太窮
佢真係有機會贏

韓逐
馬雲祿

有賈詡

嚴白虎領地附近勁少在野勁武將

11時試過玩最難呂布 得1個城 夾係中間俾人圍攻 頂得住頭2 3年就得
去到最後得返我同吳鬥
決定捉到咩人都殺 佢城多但玩到得返30定50個官將

收皮喇，唔係玩台灣三人組，或者公孫康都可以話廢

雖然好鍾意孫策 但佢開局真係冇難度
江東果幾條友廢到仆街 收服哂只係時間問題

當年孫權同你有一樣感覺

陳留 壽春 江陵都係 一踩過界就大混戰

韓馥 橋瑁 笑而不語

me too
錄用哂自己武將is ok
唔中意統一

有張郃 沮授
鄴又係大城
其實唔廢

佢啲手下勁呢 一座城 三四十人

其實孟鑊應該都算 成班弱智

有時真係要戰略性要少座城種下田，等d AI自己打餐飽

我用開陶謙架， 都爆到機

陳留算好啲 有得起火球陣塞右邊 啲AI過唔到黎 集中應付左邊就得

一講起又有衝動想打返11

以為樓主玩公孫度

同期用呂布難過曹操，都係會俾袁紹追住黎打，要每次打贏殺袁紹d人先掂

要睇邊一代
十幾二十隻三國志

由襄平走到上庸隊兵都冇俾人打死？

袁紹都廢？
定係想講袁術？

仲要蜀咁大個頂住佢，好難發圍

試過，但中途死過幾次